人權法第一個要搞甴明甴

快D聯署要求美國取消甴明甴綠卡
甴明甴首先是中國人
唔會變國際人球所以唔怕人道問題

逐步向國際社會要求將甴氏家族成員遣返中國
別讓曱甴跑了

甴近平之所以可以為所欲為係因為佢全家都揸外國護照
佢死鬼老豆叫佢地去外國係因為怕自己仔女喺中國搞政治會死全家
只要將D瘟神送返去中國
甴近平怕秋後算帳就會有所避忌

曱甴王可以橫行係因為冇家庭負擔

可恥，堂堂一國之君要送自己親屬去外國住。
垃圾曱近平

曱習

真策略POST
幫手推

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

唔好傻 佢老豆拎去美國做人質，同保護個女 你搞佢番中國做乜？ 等條鳩佬發顛？

講到佢依家冇發癲咁
你唔搞佢佢就唔搞你?
最多咪一拍兩散

講就凶狠，佢真係顛起上黎你估真係一拍兩散咩，我幾肯定佢在生之年唔會有事，最多遺臭萬年， but其實我講佢發顛唔係對香港，係對美國發顛，美國佬一定唔會趕絕佢，等陣佢變左進化版金正恩。

佢變金正恩美國會放過佢咩？
美國唔搞金正恩都係覺得佢冇威脅咋
依家放晒風中國威脅到美國安全喎

生生世世做支那人

唔好沉

基本上有核武既國家，大家都無本錢搞大家。。。 唔係話射個彈過去，佢自爆你一樣仆街 依加仲未有科技控制到人地自爆or控制自爆影響範圍

當然唔會打核戰
冷戰經濟戰

推

玩冷戰 糧食都可以玩死左支共玩到佢内亂，但上面個前題係佢變左金正恩，好明顯金正恩得閒試核武係逼你地同佢傾，比利益佢，直接講係用核武扭計。

美國又點會放過呢個人質